[ 請廣傳 ] 黑衫速龍拳打腳踢訓在地上的示威者

[url]

推

…

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

...

講真 示得威
我捉得個差佬我都出埋飲奶既力踢落佢
咁調返轉立場 我又覺得正常
你有幾可見到其他地方示威 會好好待遇
再一次話你地聽
唔好撚妄想差佬會就住
一有機會一定要濕佢地幾野
咪再比果啲左膠大愛撚 影響

咁叫合適武力，都有撚病

殺性上腦
人道組織

痴撚線 呢啲真係要告上法庭

pish

屌你老母 仲忍？反啦

另一角度